男朋友生日送咩好？

總是想不到

diy？

飛機杯

綠帽

我又就黎生日 唔通你係
想要耳機 或者新顯示卡

手工有點差😂

請你女朋友送

去曬相 痴落張卡啊 簿啊 寫啲loveubb
或者睇下佢有乜鐘意
比個驚喜佢襯佢唔係屋企上佢到痴啲生日波波

上次整野比男朋友廢事咁hea睇依個youtube學

唔該呀，我諗諗

比個男仔fd屌到仆街
一日講左n次垃圾
又話送d咁既野
之後同佢絕交
屌佢咁撚話我

互含咪算囉

會唔會呀

支持絕交😏

咪撚diy, 整得柒又要局住用真係好難過

都係嘅，試過搞到送左堆毛

買套情趣內衣 佢生日嗰日 着住佢 同佢講生日快樂 然後任佢魚肉 正

送你自己比佢

人偶嚟

你人偶嚟

處

Ps4 pro

送頂綠帽比佢

扯線木偶

送遊戲機/碟，一定無死

利申 之前送FIFA俾佢，佢好開心

送波鞋 錶 情侶鍊 帽(唔係綠帽) 佢最鐘意既零食 衛衣

送完搶嚟玩

佢都有好多

都係好嘅，夠穩陣

衫、褲、鞋、襪、袋、銀包、錶、耳機、相機、相機鏡頭（你識的話）
老土啲，就自己煮飯整蛋糕

引到佢對住你扯

然後一野打落去

你男朋友

爽

好暴力

搵女朋友試試

送個男朋友比我

佢唔會係我對住佢扯個陣打落嚟

試過？

無試過打落嚟

佢有冇打開機
有就幫佢課金囉

比佢睇呢個PO,建議下

唔可以教壞佢

教精佢

教佢幫我打飛機